仲講維持一國兩制既人就係搞港獨

一國就一國,
講咩一國兩制,
點解要兩個制度,
仲講要維持一國兩制就係搞港獨.

一國兩制係牆頭草諗出黎既野,
整一國兩制想食兩家茶禮.

唔好自己呃自己,
一國就一制,
要第二個制你就無一國.

成個港府搞緊港獨

保一國兩制，還香港穩定

噁心

同人講就話自己國家好
但用就用人地既制度

一國就一制
無啦啦一國兩制 仲話還香港穩定
香港穩定得啦？ 國家唔洗穩定？

黨話乜就乜，你唔好多事

一國兩制就係中共自己柒,
變相承認自己制度不足,
變相話自己制度有問題.

宜家仲話要維持,
仲要攬住人地既制度,
仲要同時間鬧人地制度差,
真係失禮死.

支持，搞返個支持一國一制大遊行啦，如果班uncle auntie 唔出嚟啫係証明佢地唔係真心愛國搞港獨

利申：非常熱愛偉大嘅祖國

利申我都支持國家,
唔再睇西方面色,
唔再用人地制度.

支持香港全面融入國家.

一國一制刻不容緩.

共產革命
凱旋門變分配屋

agger

中共本質就係資本集團
成班中共當毛澤東無到

中共宜家最驚就係人民記起毛澤東
係時候攞番毛主語錄同中共講野

堅決維護国家統一和完整
反對一国兩制
只有一個中国一種制度
這才是制度自信

岩呀 中國就中國
仲講咩兩個制度

張曉明都識講
香港人唔記得左‘一國’

我宜家就同香港人講
我地唔要兩制
我地要一國

全力協助中共實施全面管治

未臭係
選咩立法會 35+ 一個都唔比選
偉大既祖國都最多都係選村長
腥港咁既鼻屎地方憑咩有選舉
全撚部取消 剩番街坊福利會就夠啦

唔識用人地制度好心就唔好用
係都要抄人 但又唔夠料